【核彈級踢爆！懷疑柒婆隱瞞有一億個口罩存貨！！】

【核彈級踢爆！懷疑柒婆隱瞞有一億個口罩存貨！！】

當香港人呢幾日仲不斷分享緊中国人“喜悅”嘅同時， @專業清算師 收到良心手足爆料，踢爆柒婆繼續講緊大話，專業清算師希望懲教署、政府物流處手足繼續爆料

1) 香港係有自己生產口罩㗎！懲教署每月生產200萬個口罩，供應俾衛生署旗下使用
2) 政府物流處現時派緊2015年年頭嘅存貨
3) 估計政府現時口罩存貨至少有1億個

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：
連登：專業清算師

#口罩 #懲教署 #政府物流處 #每月生產200萬 #1億個口罩

#專業清算衛我城
#光復香港
#時代革命
#專業清算師

推

政府部份部門 1人拎到1盒

屌
又想借啲意俾錢大陸洗

push

Push

777快d死啦 仲要市民買d貴口罩

擺明想拎HK人嘅錢上大陸

夾硬都要比位大陸幫下手
最後中央特區共同抗疫

政府部門一路都用緊Csi既口罩 我地本身都可以一人一盒 係唔知邊條on9拎盒Csi既上Facebook賣俾人發現左 搞到而家要問倉官簽名先拎得

扣起哂
俾哂Bureau
屌佢老母

比曬上去

等下又拎上大陸

自己睇

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

幫手推

剛剛check用緊2018年11月貨

推香港人的資源

我都係咁諗

香港人條命賤過地底泥

真係ON9架喎

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

立此存照

聽日記者一定要追問班垃圾官

佢地話每日都會有記招

柒婆仲要搶中囯口罩
果然係英國特工

推上熱門！！！

係想以後又講成香港要支那照顧

[member]明顯等最後一刻先拎出黎攞光環

快d交代懲教d口罩去曬邊

你用唔用得落先

推！

比哂上面班支那 再叫上面比返啲重用既我地

推
屌你老母

都大機會

懲教啲口罩呢

屌 估計實有賤畜拎上中國賣

個政府一日唔做on9得唔得

上個月拎緊2017年 又無2015咁誇

應該一係有儲貨唔派出黎
一係貪晒e錢。。。

買大陸口罩不如唔撚好用

推到大家一人一盒

點解剩係醫護罷工？應該全民三罷呀！！！

如政府沒有回應防疫五大訴求，否則初五全民三罷！

1. 立即關閉中港各關口
2. 呼籲全港市民外出須帶口罩，並確保市民有充足口罩供應
3. 宣佈學校無限期停課
4. 向中國發出旅遊警示
5. 遣送非本地患者回國，減輕本港醫療系統負荷

林奠個死仆街 屌你老母

屌

真係好仆街

香港做果啲送去上面
上面做果啲送番落黎

屌佢老母

屌你老母 推

Tui

屌乸星！如果係真，佢呢隻賤畜牲真係痴撚柒鳩線！到底香港人係咪殺咗佢祖宗呀大佬

一人十打就差唔多（不過開記者會都唔會戴，因為戴左講唔到廢話）

死八婆 自撚私

落地獄慢慢玩 林鄭
有高人話你反送中單嘢死不悔改夠係地獄玩

妳會痛苦過永不超生 慢嚐我地全港人既苦

最好講埋點樣估計出一億存貨

柒婆正仆街

屌你老母 淨係識奶共

PUSH

我嗰邊直頭要同部門主管申報先有得請佢同倉官攞

送晒比大陸 再高價賣返比香港

微博已經有人屌緊啦，到時疫症過左，
支那人：「要不是我們中國，香港沒有口罩早完了！」

我地office無呀
一盒都
無😔😔😔😔

lm

香港on 9窮公務員太多啦

留名

林奠真係唔落地獄唔得

吹到咁大。。。

林鄭月娥一定係想沖出嚟話呢個係阿爺俾我哋㗎我哋要感恩啊真係令人作嘔

不要說 我不怪罪/支持醫護罷工
試着說 我會支持醫護 一同罷工保護香港 直至港府落實封關

未見過咁垃圾嘅特首返鄉下耕田啦

100%共間碟for sure

大春袋

就當真係有一億個啦
全香港人分 每日分得十幾個
好快玩完架啦

有啲倉舊貨擺最入新擺最出
肯定有人拎幾打返上大陸賣
我私人公司都拎到成打走
政府海量更加多

新落訂嘅俾人cut撚哂單
但係bureau係100%俾到貨
係咪department 同事條命賤啲？

有相相儲備, 但一定無一億
俾人踢爆左, 有d仆街偷左唔少csi口罩喺網上出售

Push lm

佢班生番
係林鄭送錢俾你地洗

要你d武漢口罩有寶？
我地掉都黎唔切
香港本身有製口罩商，就係因為要送錢俾你地班仆街買唔到。

姐姐派左 一人一盒

邊係2015年2015係倉底貨舊盒包裝
啲人無定期清舊貨所以仲有2015年唧
好多扣起晒俾啲紀律部隊啦
好多文職乜柒都無

用下腦都知…
懲教署每月生產200萬個口罩…
邊有可能
兒登仔真係好撚醒

9up都信
醒少少啦

就算冇口罩都唔會買支那

囚犯整都唔出奇啦

死人777

編劇

仆街

做公務員又贏 屌啦星

根本係見今鋪香港人醒咗唔想捐錢
柒婆想搵藉口送錢上支那

想做政府工

其實我哋700幾萬香港人要一個月stock 的話, 已經要2億隻 1億隻最多咪頂半個月. 而家出事都有半個月啦

香港貨俾支那
換支那製造俾香港

根本無曬倉底貨
office order左兩個星期一盒都無落過黎
而家得舊貨17盒50個人share

有貨都要同大陸買 痴撚線

Agent Carrie

p

Pish

我唔戴都得，叫7婆表現1次過戴晒1億個口罩囉

無錯
之後要等下一lot

大陸囗罩 用左=無用

懲教果d送比你 你敢唔敢用先

呢個政府真係好多大話

呢個女人真係唔死都無撚用
屌你老母個爛臭閪

我部門唔夠口罩用， 好多同事都係用私伙

係喎 少數派做乜唔發起眾籌俾錢大陸

做法問題
敢唔敢用一件事

我估佢3個星期前已經疫情嚴重性，只係配合支國，支國面子俾香港人健康及性命重要。
捐款捐物資俾支國好比香港人性命重要

叫個三萬隻 同埋啲藍絲藍店捐錢啦吊

我都想睇吓班仆街會捐幾多蚊

屌佢老母！又想去益班死支那，要我地香港人捱貴口罩

有無得民間外交 同其他國家訂口罩

我覺得係啲新貨就畀晒啲救護同埋醫院去用，而其他佢覺得唔多關事嘅部門就俾啲舊貨或者搵返啲過期野比佢

懲教D口罩都幾厚身，質地靚過出面賣緊個D

dklm

過左期既係無用架
防護效果成疑
但係政府依家up咩我都唔撚信
個冷血政府

又想扮支那幫左香港
算鳩數啦你 支那狗

請囤地波 嘅政府 最鍾意囤貨炒賣
但依家係覺得 有貨唔派 由得香港人死
清算香港人

我準備好同醫護一齊罷工

應該每個部門唔同玩法
老實武漢前邊有人帶罩/要罩丫
啲人又懶過閪咪積哂啲過期舊貨係到
而家先嚟想要咪比唔到貨

應該唔會去到新貨到，但比過期貨
比你收到都屌啦

扯兩扯啲邊位都爛嘅，垃圾

發災難財躝喇
7蚊隻口罩祝你中招啊

KF94 $7 不了

我哋部門啲口罩一盒盒俾人偷

試過戴戴下果三層突然甩開曬

會唔會直頭呢啲都玩官商勾結 專登唔派 比個市場賺錢 如果係 真係屌晒你地老母

官警無能
民間自救

我用ok wor

大陸仆街

有親戚話派左4盒

馬上封關同發放口罩
否則罷工

啲貨拎撚晒上支那俾佢地用啦
香港人就無得用囉

政府部門自己分
一人幾盒

推dllm 真係睇住香港人死

唔怪得之咁撚安心
可能屋企收撚埋幾千個
正仆街嚟

送哂上去武漢
再原車車返MADE IN WUHAN 落黎

未加價前既n95都係七蚊 呢隻都夠擔賣7蚊
當你真係高價同人收 你都係益緊啲國難財仆街仔

我屌

最驚送晒上大陸晒

香港有貨點解仲要話靠支那？
直接派俾香港市民啦！柒婆！

唔撚係啊

仆街 我地office一盒都無

Made in HK 送中
Made in China 輸港

日本買日本製,有VFE都淨係4蚊隻
利申:有幾百隻

明顯係本地高質口罩換支那劣質口罩

2) 政府物流處現時派緊2015年年頭嘅存貨

有效期三年, 點派2015年既貨?

個d 咁垃圾
好似都幾薄吓
送俾我都唔要

萬寧18蚊
我唔知公價幾多 但正苦有都唔拎出黎 我屌

救護都係用呢隻
一定好過你街邊買個d

Up

2 月 1 日到期, 得返 5 日, 欠 30000

2 月 14 日到期, 欠 58000

邊間B/D

有效期係60個月

擺明係咁
配合演出

懲教署邊有設備生產啲醫療既口罩。

推！！！！

做邊境部門，已經用晒啲口罩，要新年後先有貨

林鄭真係仆街黎，香港自己有生產都要買大陸野
今次班撚屌又唔知貪幾多
係醒就拿拿臨叫班黑警入去開24生產啦
反正班仆街遲早要痞監當學多門手藝，好過日日柒撚鳩鳩呃ot
黑警死全家

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工/病假才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不論政見、全力罷工/病假SL救港

一定有

同埋 Medicom 好多貨俾醫管局

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

DLLMCH

推住先

漢奸月娥

扮晒野要靠中共

KF94
真係多燃謝曬
你係都賣KF99啦

黑警存貨最足 大家都明嫁啦 屌佢地老母

推爆佢！！

主要係想之後話中國幫香港抗疫

咪玩啦
依家大爆發 咁多醫護人院一日用幾十個
就算有一億都好快用晒
點會留比市民啊

嘩我屌
推

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG

嘔返啲口罩出黎啊777

我個部門用緊2017年尾製。我覺得政府應該係有貨，每年d eo 都要訂野黎清一清funding. 文具都講緊擺10年up, 口罩呢啲襟擺既應該都會長期訂下啦 希望無估錯

而家自己個場應該仲有三四盒口罩加兩三盒N95 應該夠用掛真係多得條On9唔少 搞到而家要配給制 本來唔夠用可以叫HQ班同事幫手拎 而家搞到佢都係拎到自己要用果盒

CSI個D正貨黎
好厚身

班高官個腦到底咩構造

你估柒婆無份袋

查，有咁多唔派仲買? 中央唔夠錢買美國野啊?

你見黑狗呢排戴晒外科口罩,就知道個倉既一億個口罩點解清咁快

fake

屋企人係中學返工
講緊學校係有廿幾箱口罩 每箱都十幾盒
全部都係寫住係懲教署
基本上每日都拎一盒走
不過宜家真係好懷疑啲口罩係咪真係個盒寫咁防到咁多

嘩，條柒頭又隱瞞香港人